唉屌你老母以後唔敢再搭巴士啦

都係MTR好